@article{Reference1,
  Abstract = {Costos de Transacción en la Cadena de Carne Vacuna argentina},
  Author = {M. V. Federico Santangelo y Pedro García de la Torre },
  Journal = {Ipcva},
  Month = {Octubre},
  Number = {10},
  Numpages = {37},
  Pages = {1-37},
  Title = {Cuarto Seminario de Hereford},
  Volume = {1},
  Year = {2004}}

@article{Reference2,
 Abstract = {Comercialización de ganados y carnes},
 Author = {Ignacio Iriarte},
 Journal = {Cámara ARgentina Consignatarios de Ganado},
 Numpages = {242},
 Pages = {1--242},
 Title = {Comercialización de ganados y carnes},
 Year = {2008}}

@article{Reference5,
  Abstract = {Agrositio},
  Journal = {Remates Agrositio},
  Title = {Agrositio - Remates Online},
  Year = {2014}}

@article{Reference6,
  Abstract = {Tecnología y nuevas oportunidades de comercialización ganadera},
  Author = {J. Llauro},
  Journal = {Agropost},
  Month = {Junio},
  Number = {07},
  Numpages = {56},
  Pages = {10-11},
  Volume = {1},
  Title = {Tecnología y nuevas oportunidades de comercialización ganadera},
  Year = {2014}}

@article{Reference7,
  Abstract = {Comunicación informal con productor Ganadero},
  Author = {Javier Sañudo},
  Month = {Febrero},
  Title = {Comunicación informal con productor Ganadero},
  Year = {2015}}

@article{Reference8,
  Abstract = {Cadena de la carne Bovina Argentina},
  Author = {Ministerio de la Producción - Gobierno de Santa Fe},
  Numpages = {50},
  Pages = {4},
  url = {http://www.santafe.gov.ar/index.php/web/content/download/68958/334860/},
  Title = {Cadena de la carne Bovina Argentina},
  Year = {2008}}

@article{Reference9,
  Abstract = {Exportaciones de carne bovina 2012},
  Author = {Senasa},
  Journal = {Observatorio de la Carne Bovina Argentina},
  Numpages = {25},
  Pages = {1-37},
  Volume = {2},
  url = {http://observatoriobovino.org.ar/pdf/InformeBimestral-Exportaciones-cf.pdf},
  Title = {Exportaciones de carne bovina 2012},
  Year = {2012}}

@article{Reference10,
  Abstract = {Informe de Conyuntura},
  Actor = {Ministerio de Economía - Secretaría de Planificación y Política Económica },
  Journal = {Provincia de Santa Fe},
  Month = {Febrero},
  Numpages = {60},
  Pages = {1-60},
  Volume = {1},
  url = {http://www.santafe.gov.ar/index.php/web/content/download/138686/685208/file/boletin+final2.pdf},
  Title = {Informe de Conyuntura},
  Year = {2012}}

@article{Reference11,
  Abstract = {Los desafíos de competir con la agricultura. Alternativas paramejorar los sistemas ganaderos decría e invernada en la Provincia deSanta Fe},
  Actor = {Med.Vet. MarcelaMenichelli-Ing. Agr. Eduardo Secanell},
  Journal = {INTA EEA Reconquista},
  Numpages = {50},
  Pages = {1-50},
  url = {http://www.ipcva.com.ar/files/santafe2013/menicheli.pdf},
  Title = {Los desafíos de competir con la agricultura},
  Year = {2013}}

@article{Reference12,
  Abstract = {Informe de Actualidad Industrial},
  Journal = {Fisfe},
  Month = {Diciembre},
  Numpages = {50},
  Pages = {1-50},
  url = {http://www.fisfe.org.ar/economia.php?id_%20pag=%202&id_sec=47},
  Title = {Informe de Actualidad Industrial},
  Year = {2014}}

@article{Reference13,
  Abstract = {Chaos Report},
  Author = {The Standish Group Report},
  Numpages = {37},
  Pages = {1-16},
  Volume = {1},
  Title = {Chaos Report},
  Year = {2004}}

@article{Reference14,
  Abstract = {The RSpec Book},
  Author = {David Chelimsky},
  Journal = {The Pragmatic Programmer},
  Month = {May},
  Number = {05},
  Numpages = {426},
  Pages = {129-130},
  Volume = {2011-6-1},
  Title = {The RSpec Book},
  Year = {2011}}

@article{Reference15,
  Abstract = {Manifiesto Ágil},
  Month = {September},
  Number = {10},
  Title = {Manifiesto Ágil},
  Url = {http://www.agilemanifesto.org/},
  Volume = {1},
  Year = {2007}}

@article{Reference16,
  Abstract = {Extreme Programming Explained},
  Journal = {Addison Wesley},
  Author = {Beck, Kent},
  Month = {September},
  Number = {10},
  Title = {Extreme Programming Explained},
  Volume = {1},
  Year = {2004}}

@article{Reference17,
  Abstract = {Test Driven Development by Example},
  Journal = {Addison Wesley},
  Author = {Beck, Kent},
  Month = {April},
  Number = {04},
  Title = {Test Driven Development by Example},
  Volume = {1},
  Year = {2002}}

@article{Reference18,
  Abstract = {Sector ganado y carne vacunos argentino: caracterizacion economica y productiva},
  Author = {Alejandro R. Silva},
  Journal = {Primer congreso regional de economistas agrarios},
  Month = {Noviembre},
  Number = {11},
  Numpages = {24},
  Pages = {12-13},
  Volume = {1},
  Title = {Sector ganado y carne vacunos argentino: caracterizacion economica y productiva},
  Year = {2004}}

@article{Reference19,
  Abstract = {Santa Fe en Cifras},
  Author = {Secretaria de Planificacion y Politica Economica},
  Journal = {Ministerio de Economia},
  Numpages = {105},
  Pages = {60-65},
  Volume = {1},
  Title = {Santa Fe en Cifras},
  Year = {2014}}

@article{Reference20,
  Abstract = {The Pragmatic Programmer: From Journeyman to Master},
  Author = {Andrew Hunt y David Thomas},
  Journal = {The Pragmatic BookShell},
  Numpages = {352},
  Month = {Octubre},
  Pages = {80-64},
  Volume = {1},
  Title = {The Pragmatic Programmer: From Journeyman to Master},
  Year = {1999}}

@article{Reference21,
  Abstract = {Convention over Configuration},
  Author = {Chen, Nicholas},
  Numpages = {7},
  Month = {May},
  Volume = {1},
  url = {http://softwareengineering.vazexqi.com/files/convention_over_configuration.pdf},
  Title = {Convention over Configuration},
  Year = {2006}}

@article{Reference22,
  Abstract = {Refactoring, Improving the Design of Existing Code},
  Author = {Martin Fowler con: K Beck, J. Brant, W. Opdyke y D. Roberts},
  Numpages = {464},
  Month = {July},
  Volume = {1},
  url = {http://martinfowler.com/books/refactoring.html},
  Title = {Refactoring, Improving the Design of Existing Code},
  Year = {1999}}